韓國慶州倒斃家中男子驗屍後發現對病毒呈陽性

南韓新型冠狀病毒疫情迅速擴大，全國所有行政區都失守，周六新增個案激增229宗，令全國確診人數升至433人，主要涉及大邱市新天地教會。慶州一名倒斃家中的男子，驗屍後發現對病毒呈陽性。

南韓韓聯社報道，一名住在慶州的40多歲男子周五晚被發現倒斃家中，據報他生前有咳嗽和發燒等症狀，當局驗屍後發現對新型冠狀病毒呈陽性，具體死因仍在調查。

南韓較早時有兩人死於新型冠狀病毒肺炎，至於病毒確診個案周六突破四百宗，是中國以外、繼日本之後第二多確診病例的地方。

大邱和鄰近的慶尚北道繼續是重災區，新增病例近九成在這裏出現。慶尚北道清道郡大南醫院疫情嚴重，目前已有過百宗確診個案，單日新增數字僅次於大邱市新天地教會個案，大多數患者都是醫院精神科的病人和職員。

新增個案仍然有最多宗是與大邱新天地教會有關，影響地區顯然不限於大邱市。

本身「零感染」的蔚山出現首宗確診個案，27歲女患者住在大邱，有指她在病發前都到過新天地教會。同樣失守的江原道，兩名患者來自春川市，接觸過被視為超級傳播者的61歲女患者。

電子產品製造商三星電子一間位於龜尾市的工廠出現確診個案，有關廠房暫時關閉至周一。

南韓現時確診病例遍布全國十七個行政區，不過當局仍然堅持將疫情預警維持在第二高的「警惕」級別。總理丁世均就形容目前的疫情情況「嚴重」，呼籲民眾不要到人多擠逼的室內環境參與宗教活動，亦要配合政府的措施，遏制疫情擴散。

推

香港有幾單暴斃有冇驗？好似冇人跟進⋯⋯

武漢咪有d片影到d人行行下跌然間仆街之後死左既
有冇人解釋下點解會咁
中肺炎應該都慢慢花, 唔會一下子斷氣?

細胞因子風暴

香港之前啲嘔血 暈低嗰啲有冇follow up

如果比着香港發生 等睇有人話係抽筋

冇事冇事 信政府唔驚

40多歲

學大陸封城休市啦仲ON99

應該急性心肌炎

李屍朝鮮season2

肺炎列車

淨係講樂富uni嗰單都冇曬下文啦

直接火化
唔計

抖唔到氣就瞓低架啦

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

李屍朝鮮

南韓如果爆都真係會幾嚴重
佢地個共食文化真係好垃圾
幾年前去韓國
去啲檔仔食炒年糕嘅話係可以用自己竹籤篤落去佢炒緊嗰塊板上面啲年糕就咁食
最近睇啲喺韓國嘅YouTuber見到佢地買嘢仍然有得試食
咁我擺落個口度試食完 又用返同一隻手拎嘢食？
親戚朋友就更加唔使講

韓國慶州出大事了
工廠員工下了夜班
第二天沒有上班才發現死家裏了
屍檢結果冠狀病毒🦠陽性
在同一個醫院🏥
12號去醫院🏥開了處方感冒藥
14號去醫院🏥開了支氣管炎藥
20號下午4點到第二天1點夜班
21號下午4點就沒有上班，會社人去家裏找人就死了😭😭

～Twitter

南韓真係密密檢驗

都無記者問

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街